如果口水雞，因為食的人流口水而得名

咁如果有個男人，d女見到佢就流閪水。
咁個男人係咪應該叫閪水人

閪水男